電腦保安高手請入，如果有人有同一個wifi，係咪會有機會比佢hack

例如佢入到我router(連router setting page 到入到),攞到我devices啲mac address,其實佢做到啲乜？有咩方法留意得到同埋prevent 到?

利申係識嘅人借宿，但唔知佢鬼鬼祟祟搞乜

同埋佢大學係讀computer science,咁啱半夜醒左見佢鬼鬼祟祟咁禁禁禁，一見到我醒左就收都收唔切咁。Btw,一定唔係睇av

好撚驚，最煩係我唔知點check同怕佢入到我屋企人啲電話

share wifi 係好易比人hack

Router setting page呀豬呀狗都入到架wo
其實你做咗啲咩咁驚

條寬頻要俾錢租
人地用黎做犯法野
會唔會入樓主數?

首先 佢會唔會咁得閒

有無方法reset個router？主要係怕用住同一個network hack入我啲嘢或者裝嘢姐。

佢真係好得閒架半夜三更唔訓喺到整呢整路真心驚

其實如果佢mon得到我個wifi已經夠晒驚

有啲人set左成個drive public
hack都唔洗hack

咁驚咪換部新 router law

deep web
佢比人track嘅話
會有人上你門
rip
rip
rip

router setting page 唔係可以set root pw架咩

如果借你個上網買毒品

樓主係唔係睇得戲太多

所以解決方法係改密碼？

朋友來，當然係SET個GUEST NETWORK俾佢，
只可上網，唔可連接其他機

但咁只係避免佢HACK你機
佢用你NETWORK犯法，你一樣上身

查還查
證明唔到樓主做
唔會坐監既
不過好煩
又要預錢請律師

最簡單嘅係 sniff WiFi packet
你無加密嘅連線佢都會睇到
你平時上開啲網，網址欄係"http" 而唔係 "Https"嗰啲就係無加密
睇到你transit啲咩資訊，例如你上過咩網，襟過咩制咁樣
除非你上啲網流到將password raw text 又唔加密咁傳輸，如果唔係佢幾難知你password

改router login pw，隱藏ssid同改pw。
整guest wifi俾佢，改router login page個port，咁已經好夠。

如果佢要入就已經係要用犯法方式去登入

唉就係唔醒起要比guest network 佢用。

如果透過wifi remote 我啲機呢？

唉，情況有啲複雜，佢喺外國其實有criminal record,如果唔係我都唔會開post 問

立即開guest network俾佢用

你驚佢remote 你啲機咪熄晒佢，掹電囉

大把野可以玩，Mac spoofing, man in the middle attack轉走你銀行既錢都得

我上網都睇過mitm,但有咩方法防止